美國公民喺武漢感染武漢肺炎死亡 成首單美國公民死亡個案

根據美國駐北京使館公佈，患者係一名約60歲女性，星期四喺武漢死亡。據兩名知情人士指，患者本身有潛在健康問題。

此為首單美國公民感染武漢肺炎死亡個案。

An American has died from the coronavirus in Wuhan.

A United States citizen has died from the new coronavirus in Wuhan, China, in what appeared to be the first death of an American from the outbreak.

Few details about the American, who died on Thursday, were immediately available. The person was around 60 years old, according to the United States Embassy in Beijing. Two people familiar with the matter said the person was a woman and had underlying health conditions.

“We offer our sincerest condolences to the family on their loss,” said a spokesman for the embassy. “Out of respect for the family’s privacy, we have no further comment.”

是咪白人

中共原來用呢招打貿易戰 殺美國佬

未知，美國使館都話暫時資料唔多

撤僑走唔切

日本同美國死既都係60歲

專打60歲以上中年

Pishhh

抵死 好去唔去就去中國

同沙士一樣
年紀大既 免疫系統差 頂唔順多

去到老美都一樣冇得醫👏👏👏

SARS 65歲以上死亡率過半

呢單喺武漢境內死

噢！係一時睇錯🙈

或者返去探親

有冇人收到風, 美國究竟會唔會封埋香港人?